本班列車不會停靠金鐘及灣仔站

狗鐵收左order做野

Push

推

真？

.

屌，真

屌你老母狗鐵

尖沙咀而家搭過嚟 未有講話唔停喎

真係賤撚到

屌佢老母 即刻唔撚停

真，我發夢揸緊地鐵，去緊中環嗰陣無啦啦call 我話要飛金鐘同灣仔